有冇人知tvb女主播駱文捷既野...

好鍾意佢.....
食唔食煙..

去佢ig問

ig係乜

April lok

睇佢d煙屎牙就知煙剷啦

佢條仔又幾靚仔

jerry c？

我知佢老豆啲野……

係

jerry c係he he黎架好似，總之唔係佢條仔

，靚仔多數gay

我都明查暗訪過，jerry的確係hehe，同駱文捷只係好姊妹

本身駱文捷都就結婚，未婚夫係警察

你地點知條油係gay

巴打可能認錯人了。

駱小姐係83台主播，少機會出去拍野

美麗華旅遊代言人

April咁撚老套

有fd同佢好熟，知佢唔係hehe

佢仔仔係衛志豪喎

屌
我仲以為係canon rock果個jerry c

佢連自己朋友都呃

你點知？

邊樣先真呀

又嫁警察？